week04 20210607

1.
2.思考有多少种方式，在 main 函数启动一个新线程，运行一个方法，拿到这个方法的返回值后，退出主线程? 写出你的方法，越多越好，提交到 GitHub

3.
4.
5.
6.把多线程和并发相关知识梳理一遍，画一个脑图，截图上传到 GitHub 上。 可选工具:xmind，百度脑图，wps，MindManage，或其他[](https://gitlab.com/buwaia/geek/-/blob/master/data/week04/%E5%A4%9A%E7%BA%BF%E7%A8%8B.md)
    
